switch一問

諗住一陣買game有野想問
如果我買任記儲值卡係港服買
咁用ac玩唔玩到？
因為d fd係晒日ac到港服冇fd

2020年仲有人用儲值卡？

點解唔用得

玩到，買張tap&go好過啦